{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068664",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "라이라이"
    },
    "text": "今日も真心を込めて準備しました。 ゆりんぎとジャーマンちゃんぽんは絶対に失敗しません。 営業時間は毎日11:30~20:30で、ブレイクタイムは14:30~17:00です。 来る道は麗水市役所の向かい側のマクドナルド路地に入って、最初の路地を右折すると100メートルのところに位置しています。 メニューには、油淋鶏が26,000ウォン、レモン酢豚が23,000ウォン、もち米酢豚が26,000ウォン、信じて食べるチャーハンが9,000ウォン、ムール貝にはまったちゃんぽんが9,000ウォン、スープが最高のうどんが9,000ウォン、体に良い雑湯ご飯が12,000ウォン、黒豆麺が10,000ウォン、八宝菜が26,000ウォン、ライライライジャージャー麺が7千ウォン、ライライジャージャー麺の大盛り上がりのちゃんぽん(後)。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30~20:30です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは14:30~17:00です。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店の場所は麗水市役所の向かい側のマクドナルド路地に入って、最初の路地を右折すると100メートルのところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには油淋鶏、レモン酢豚、もち米酢豚、信じて食べるチャーハン、ムール貝にはまったちゃんぽん、スープが最高のうどん、体に良い雑湯ご飯、黒豆麺、八宝菜、ライライライジャージャー麺、ライライジャージャー麺の大盛り上がりのちゃんぽんがあります。"
        },
        {
            "question": "油淋鶏の値段はいくらですか？",
            "answer": "油淋鶏は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモン酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "レモン酢豚は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米酢豚は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "信じて食べるチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "信じて食べるチャーハンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムール貝にはまったちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムール貝にはまったちゃんぽんは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スープが最高のうどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "スープが最高のうどんは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "体に良い雑湯ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "体に良い雑湯ご飯は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒豆麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "黒豆麺は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "八宝菜の値段はいくらですか？",
            "answer": "八宝菜は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ライライライジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ライライライジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ライライジャージャー麺の大盛り上がりのちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ライライジャージャー麺の大盛り上がりのちゃんぽんは後千ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 544
    }
}